[理性分析］點解蝗迷係賤種

雖然沙拿扣完拉膠隻手再bump走人
但係拉膠唔放手搞到對面球員係肉酸就梗既啦
卡華積比人特登踩腳推傷傷出
就算兩件事性質一樣 搞到對面球員傷出
點解都係蝗迷係賤種呢？
因為連登多猁同疤囉
利申 預左負評如潮 但不服來辯

聽朝一早皇家網絡大軍訓醒 好快輿論就變咗利物浦黑哨

得啦 有point就駁
冇point就收皮啦

沙拿傷嘅係落地嗰隻左手
唔係夾住嗰隻右手
你自己都識講係bump走人先跌
咁佢傷關拉膠撚事

CHING 你習慣舉高手跌落地?
邊度鄉下

訓啦死疤狗

樓主走啊

聽朝疤同猁班小學雞就訓醒架啦

土方SIR 你在何方

沙拿傷 : 空難死全家
卡華積傷: 抵撚死

利狗好波

卡華積傷左就俾人話抵死

邊個唔知係傷落地隻左手
on9 仔以為自己好撚醒

一輸波就潛撚晒

佢地話還債
仲話皇迷係賤種

只可以話，如果傷出嗰兩個都因此踢唔到世界盃嘅話，咁就真係慘絕人寰啦，4年呀，足球生命可以有幾多個4年玩呢？

希望兩個都早日康復

咁講喇拉膠扯跌沙拿係賤係仆街
不過好多時踢波糾纏一跌都會借勢扯埋人地
相信呢啲跌嗰陣扯埋人唔係剩係拉膠先會做
當然唔排除係因為拉膠扯住沙拿隻手令到沙拿受傷
但係我覺得拉膠唔係有心整傷沙拿
呢啲糾纏互拉成日都有
要整傷人地主將佢一早搞鳩美欺喇

希望大家可以理性討論唔好屌住

蝗迷網絡大軍出擊了 已變成利物浦黑哨

而家嘅風氣變咗拉莫斯冇做錯到 沙拿自己攞嚟
球迷們自己小心啲 啲蝗蟲又多又惡

作為一個後衛同進攻球員碰撞而自己失平衡
技術性一定會拉低對面 我唔會講拉膠 係唔小心 你可以話佢係超技術但係好多後衛都係咁做。沙拿 傷 係 唔好運。有睇開英超就知 好多 順勢訓埋落去 對面到